[12.1港九一遊行] 有冇諗過點解黑警咁好死出哂不反對通知書？我哋逆地而處，睇下黑警點諗

[12.1] 有冇諗過點解黑警咁好死出哂不反對通知書？我哋逆地而處，睇下黑警點諗

港九三個遊行全獲不反，代表咩呢？即係：

(1) 警隊高層研判理大保衛戰之後，大部分勇武已經被捕或受重創，短期內唔敢再搞事(機會50/50, 唔排除警隊高層有真心膠)；

(2) 警隊高層推算核心勇武人員仍然在逃，惟未能掌握潛在人數，借機引蛇出洞，不惜一切再一次大圍捕勇武(most likely, consistent with HKPF’s line of tactics)；

(3)政府高層害怕美國新生效的香港人權和民主法，為免招人話病，只好不反 (possible but inconsistent with Carrie Lam’s character, she may however listen to the counter-opinion in her cabinet)；and/or

(4) 區選大敗，民意清晰，不敢再刺激民憤 (unlikely, since inconsistent with the character of Carrie or her cabinet)。

結論：

利申唔係休息撚，唔好屌我冷氣軍師住。聽日唔開戰唔係怕民意，民意一早企哂嚮我哋呢邊。唔開戰係因為策略。

一來據知最近好缺乏文具，早前好多貨被海關扣起左，待美國Black Friday之後送貨到港又要等一段時間。由於中大理大保衛戰消耗了大量文具，未有新文具嘅手足無法上陣作戰。

二來理大保衛戰有好多手足身心受創，要時間回血，戰力不足而打大戰，乃兵家大忌。

三來可以返番去以下路線：和理非逼政府答應訴求，和理非設下死線，政府唔回應訴求，到時勇武又有用武之地。係，我知係左膠，有人話：「畫面靚咁又點？」但而家有唔少手足要休養，戰力不足嘅前題下，呢個星期咪當集中打和理非國際戰線囉。

個人認為最快下星期可以正式變番十八區勇武 stand-by 模式

歡迎大家抛磚引玉

推

push

文具真係無咗好多
可以真係幾次和理非集氣先

exact7ly

Push

集氣！

同樣諗法 push

如果1係正確，大家應該要勇武，然後警隊就冇棋

借個位想大家留意吓

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

搞笑咩你咩邏輯